唔訓既你 依家做緊咩野?

畢畢畢畢畢畢畢畢畢畢

就訓了
一諗到今晚可以訓7個鐘就好興奮

Hi

畢蛇

正
晚安

Hello

巧耐無見

睇書

夜車返宜蘭陪太太散心
結果揸揸下車地震

做緊功課

夜車返宜蘭陪太太散心
結果揸揸下車震

真地震呀巴打
我都嚇親

你睇你咩人諗咩嘢

瞓啦7頭

留緊呢個言又震過
我都嚇親
太太天笑尻我未見過地震咁

半夢半醒三個鐘 好撚想熟睡呀屌

真
駁唔到

我真係未見過

I know that feel bro
好期特放長假日日訓到唔知幾到點

加油呀

睇緊返校

呀 我都想睇
但horror movie 我又唔敢睇

r水吹ing

飲完酒聽下歌碌下連登幾正 無野好do 靜靜

我日日收咗工都係咁

曾經有一排我都係咁 果陣返大夜 返到黎都點幾 真係靜靜

呢到有

加油啦 如果你後悔就tg我
tg:hugo1991

我其實幾enjoy
我真心幾鍾意依家嘅生活

例如?

靜靜係幾好 但成日靜靜下就亂諗其他負面情緒

有情緒咪上嚟傾計

同埋人大咗要學識獨處

OK pmed

我獨行俠黎 獨處幾enjoy
一到呢啲時間又無野做真係情緒唔穩定 好想搵人傾下計

checked

留左tg半個鐘都無人chat我

一到呢啲時間又無野做真係情緒唔穩定
咁即係唔識獨處啦

講緊電話

感建分
但我覺得成為女人真係都要俾返幾分薄面男人嘅
仲要你男朋友 咁緊加要俾 反正最後得益都係自己

我同你chat

唔係喎 係到凌晨先會咁 其他時間唔會 由其聽下歌會諗下野 有點自我虐待咁 但又幾好Feel但又幾Sad幾孤獨 有無人明呢種感覺

同女女?

thx bb

同你

我一開始會有呢個feel
但我自住太多年 無sad feel只有enjoy feel

OK

有咩想講

訓唔著

陪你

咁你有呢個feel果陣有咩做 聽下歌飲下酒自我麻醉？

感謝有你與我同行

好多嘢做
洗3 煮飯 吸dust 沖涼 洗頭 fu mask 上下連登 睇下episode 玩下機 online window shopping
時間都幾tight 下

客氣了

不過一個人住實多野做
我都眼訓去訓覺了
你都早啲訓啦 早抖bb

好啦 sweet dream

又訓醒

女唔覺靚唔代表男既角度係一樣

有冇整西多

冇啦
食咁密好易病

想買個氣炸鍋用下

整咗個營多食

真

you are back

要瞓但瞓唔著

好
支持

正呀
好耐冇食

唔好上連登吧

碌咗成個鐘

聽緊

聽咗
條女咁撚重妝都咁樣衰點撚算
另外條仔唔戴眼鏡應該幾正

諗起個friend (仲要仔喛)話佢唔開心會睇星座
屌 我依家都學咗佢

有咁多嘢睇咩

都係聽歌MV我都冇咩點睇

灘係度冇野做，諗d無聊野

聽電台

諗緊咩

sem尾 小chur

真
大家加油

...喺床到碌咗成個鐘